[唔好再做好心] 唔好比車走

除左救護 消防 其他車都唔好咁好心比佢走 你咁做只係方便左班狗

尤其係巴士

巴士係最好既防線

兒登得左膠

記得唔好放車走呀 你地唔好咁傻豬豬方便狗黎咬人

你咪係現場講囉網路軍師

我係現場 但得我一個講冇用 連登先係最多示威人士聚腳點
btw 一早block 左你

巴士絕對唔放得走

推

幾架巴士好過你咁辛苦整鐵馬

唔好再放車走喇

Ok 對唔住 我道歉
我撤回我既言論
冒犯到你唔好意思